好熱，有帶巴打開緊冷氣

今日真係好熱